721有無機會出水炮車？

應該要諗定點應對

Literally be water

駛入沙田新城市廣場車展？

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

佢出咪雞尾洒還擊

依家係警犬玩到收唔到科,仲出水炮車真係on99

衝入有錢佬的商鋪，最好得黑警得罪曬班有錢人或者外國商人，順便逼外國勢力出手

好難講 啲犬隻咁撚蠢 私怨行先

721

7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣

• 迪卡龍
皇室堡對面